危險品

本月10日，地鐵發生縱火案，多人被嚴重燒傷。 地鐵管理層高度關注事件⋯⋯ 唔洗怕！港鐵公司已經推出左危險品管制新措施喇！